可愛會員可愛被bam?

發生咩事

連囝點做嘢㗎
連囝你惡過共產黨呀
亂ban人

有冇人知可愛做咩失蹤咗

可愛被失蹤

關於ban煩膠

幫推

想知佢同門清搞乜

有冇資料 發生咩事

嫲

咩事 唔明 可愛幾時返嚟

唔可愛,所以不回來

我都唔清楚 但成日見到可愛叫門清原諒佢

咩事啊

好唔捨得可愛

門狗點解要恰可愛
可愛情緒好易波動㗎

講是可愛好可愛

講膽講句 遲早有一日會bam左個煩膠 然後個煩膠原來只係得連登作為佢同社會接觸既窗口 佢被ban後感到被迫害跳樓 然後連登仔就食人血曼頭 話我地一齊反網絡欺凌 然後就唔記得左

好人好者做咩比人bam

明明同佢傾緊計
幾分鐘後再睇 冇曬佢啲留言
突然覺得好空虛

唔好叫佢「煩膠」
佢可能有睇po

is.

又ban 今次衰咩

我都係發現冇晒同佢對話 先知佢被bam

你都痴線 成個5p包括我在內都係煩膠黎架啦

dun know

衰得罪連狗

係
我仲諗緊點解可愛唔答我
再睇啲留言無曬

好唔捨得可愛
連狗卑鄙

原來一個人咁樣消失
會咁空虛

因為可愛是可愛

可愛

希望再bam多次

狂賀

G持連仔

我不開心

可以tg我嗎
@crrto

下 我沒有相tg絲打也約到她們 約過幾個

話題就是我覺得自己可愛 她們都感到好奇

最後當然沒有令她們失望

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

你們根本不明白 如果你們明白就不會這樣說了

反正我比所有人優越

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

每個人都有自己的目標，不論是短期或長期。例如：入big4、追first hon、今個sem過3等等。

對我來說時間分配是十分重要的，開sem時已預算了未來每一日的溫習內容，timetable密密麻麻的。

除了major的workload外，我會定期學習英語和自學寫程式，我相信日後的作用
很大，提升英文可以學習時更暢順，一些小程式又會加倍英文學習和其他科目速度，還有很多好處，若學會了數學和統計學，可以用程式來分析金融。

開學了，我應該怎樣分配時間學習這些東西？
我的目標是sem GPA>3.5 想做finance

真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

你班毒撚冇女可以專心讀書

jealous 😂😂

你讀書讀到傻撚咗？

你不可愛

你真的很醜

可愛是最可愛的！

抵死啦狗公可愛
你都有今日